比大佬叫幫手OT .....

Ok

老細望緊你上連登

一係o一係炒

陰功呀b

老細一定係講：介唔介意留多五分鐘？